<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<id><![CDATA[10]]></id>
		<title><![CDATA[Curso de ejemplo]]></title>
		<content><![CDATA[Expressa optimo stoicis modestiam belle terra quaesivit polemoni nova aliquod tua annum labor accederem vir divinius ipsam aditus cupiditatem

Ingenio impedit memoriam minor enam tuo ausus praeposatum sanctos singula habeatur]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<date><![CDATA[2022-01-17 22:27:51]]></date>
		<posttype><![CDATA[lp_course]]></posttype>
		<permalink><![CDATA[http://desarrollo-agencia.cl/elearning/cursos/curso-de-ejemplo/]]></permalink>
		<url><![CDATA[]]></url>
		<title_2><![CDATA[]]></title_2>
		<caption><![CDATA[]]></caption>
		<description><![CDATA[]]></description>
		<alttext><![CDATA[]]></alttext>
		<featured><![CDATA[]]></featured>
		<url_2><![CDATA[]]></url_2>
		<categorasdecurso><![CDATA[]]></categorasdecurso>
		<etiquetasdecurso><![CDATA[]]></etiquetasdecurso>
		<_lp_duration><![CDATA[10 week]]></_lp_duration>
		<_lp_max_students><![CDATA[1000]]></_lp_max_students>
		<_lp_students><![CDATA[0]]></_lp_students>
		<_lp_retake_count><![CDATA[0]]></_lp_retake_count>
		<_lp_featured><![CDATA[no]]></_lp_featured>
		<_lp_has_finish><![CDATA[yes]]></_lp_has_finish>
		<_lp_course_result><![CDATA[evaluate_lesson]]></_lp_course_result>
		<_lp_passing_condition><![CDATA[80]]></_lp_passing_condition>
		<_lp_sample_data><![CDATA[yes]]></_lp_sample_data>
		<_lp_requirements><![CDATA[a:8:{i:0;s:134:"Nolo mediocriterne quod avaritias conferam interrete dividendo formosum relinquunt cleanthes divinum diligenter ipsius fore putaverunt";i:1;s:102:"Reprehendit omnibusque sed tenent sententia expectamus utamur ingeniosi concedis zenonis dant facilius";i:2;s:116:"Residamus maius barbarorum exigit depingere ingenuas civitatis acupenseri stoicos animantibus plebem disputat mallem";i:3;s:122:"Civitas civitas menses audiebant elaboratum quavis piso statueris everti aculeis quaeritur congressus contemnendam eligant";i:4;s:115:"Sequimur nomen liberius ages manliana peti praeclare currit mox formosum difficultate cognitionem ultimum absolvere";i:5;s:99:"Sensus cn graecis depingere magis nomine necopinato hortandus sequamur liceat dividendo factum iure";i:6;s:103:"Manliana videantur fluere primum bestiarum noluerunt accusante eorum excitaret post expectare argumenta";i:7;s:99:"Genuit fere vestro corporis architectari conveniunt omittamus perversius sentiat indoctum polemonis";}]]></_lp_requirements>
		<_lp_target_audiences><![CDATA[a:9:{i:0;s:136:"Conspectus aufert occurrentia proferebas dies accepimus simonides vim praeteritorum arcana contemnendam querela decimano quia praeponunt";i:1;s:90:"Cupidus istic probare quicumque studio etsi abiecti villa ego umquam inde moriens erigimur";i:2;s:101:"Vocas haec nihilo afflueret ortu contrariis vartutis divitiis deterreantur perspecta aderit scrupulum";i:3;s:120:"Uberiora dirigentes nostrum ponis acupenserem partus palatum utilitatem obscurari d theophrasti vidisse spatia defendunt";i:4;s:107:"Existimabit pyrrho quaerunt tenebris esses polemoni iudicio solitudo voluptatibus teste molestus intellegit";i:5;s:116:"Veniam pythagora musicis indignum catone gestiret cuiusquam turpitudinis nisi dixeras potissimum incideret sequantur";i:6;s:98:"Amicitiam aetatulis quorum fortasse scaevolam seria locuples longum relinquunt facto dolores times";i:7;s:98:"Intervalla socium mutandi rufo actum viri ut vim reprehensum euripidesconcludam metuetur aetatibus";i:8;s:140:"Confitentem aliquantum opponitur splendida heredem egregius dubiis induxit socratica angustiarum dubiis graecorum apparere virtutem oratione";}]]></_lp_target_audiences>
		<_lp_key_features><![CDATA[a:9:{i:0;s:78:"Habitus homine videro oblita conveniunt belle genera usitate capite divitiarum";i:1;s:103:"Multoque tibi superiores pertinacior patientiae perfici qualis consuetudo satietate audire theophrastus";i:2;s:110:"Appellabant malitias iustitiae incredibile intrandum sitne eculeo plane ptolomaeum sine finite istam tria ecce";i:3;s:85:"Ancillae cyrenaici explicandum pythagoras amor t dicit aperiendum quovis tecum moveor";i:4;s:135:"Insipiensquo videamus indicant plebis actiones dubitant habent delectari obsequor festinanter fortem teste dixti peripateticorum vultis";i:5;s:111:"Satisne efficit sequens populorum regis solum conferta litteris invidiosum vilissimis sui diu evolare dedocendi";i:6;s:122:"Ponunt oppidum sedulo philosophorum oderit confecimus fidesic defecerit civem quamquam valitudo malum occultum nisi longum";i:7;s:105:"Meliusque menses dicis aequo frugaliter anguiculos reprehendat et tuetur usum nondum inquis palatum anxio";i:8;s:82:"Turpis commode hanc aperiendum acies gravius appellantur pertinacia mercedem edere";}]]></_lp_key_features>
		<_lp_faqs><![CDATA[a:11:{i:0;a:2:{i:0;s:89:"Longam facilius sententias tanto piscis regem contrariae gravitasque inchoavit residamus?";i:1;s:220:"<p>Videbis quod dixisset confusio philosophi audis laudat hominum platoni venit numerare admirabilia gerendus quaerenda quidam evolare tua officii libero agi</p><p>Vehementer contritum constare sumus residamus ruinas</p>";}i:1;a:2:{i:0;s:100:"Rem commovere comparandam summis rogatione pisonem fine natura divinius magister cum curiosorum ubi?";i:1;s:246:"<p>Instituta dices torqueatur sapientem speculis copiose constructio habere redderet scriptis mutare primisque</p><p>Consentaneum stante finem necne afflueret potest motum optabiliorem amicitiam excitaret intellegetur corporis levare</p><p>Ex</p>";}i:2;a:2:{i:0;s:104:"Simus efficiuntur apti flagitiose grata gloria mortuum positam posset maximarum eas murenam dogmata his?";i:1;s:217:"<p>Rursus dimicabit quiddam stare initiis pueri excitaret diligit aperiendum relinquet vulnera vendibiliora philosopho pyrrhonem sequi diceret confligendum zenoni</p><p>Doctorum multo meliusque haerebitis conferam</p>";}i:3;a:2:{i:0;s:85:"Exemplis obsequor destiterit responsuros de antipatrum caecitas pridem actione aliam?";i:1;s:284:"<p>Polycratem enim historia altera agi hieronymus praestantissimum intellego censet libidini</p><p>Ratio multo intercludat reprehendit noluerunt nesciebat hortandus similiter invectio artibus perspicis iudicium comprehenditur longissimus lucius fuisse dolor certum</p><p>Sepulcrum</p>";}i:4;a:2:{i:0;s:99:"Eademne laetamur moriens declarat filias effectum semper homines testimonium stadia quippe homines?";i:1;s:213:"<p>Cupido cupido memini privatio coniungi dixisti nare constituta digna dicitur torquatus commotus serviremus legimus curatione illa</p><p>Incolumis primo congruentis eae probavit maneant populari vacabit quos</p>";}i:5;a:2:{i:0;s:79:"Latino primo pars visa voluptatem agas brute praeterea reprehensione definitio?";i:1;s:247:"<p>Populum dissensione adduceret concedatur admonitionis fallaciloquae tuae exiguam naturam relinquunt saepiusque iocari</p><p>Quoniam frangere agimus progredientibus rectissime philosophos pravitatis accepit divitiae revocat geometria felicem</p>";}i:6;a:2:{i:0;s:122:"Argumenta tibi iure aliquo exilem nescio studebat impudens levitatis prosunt absolutam mortes sapienter graecum abundaret?";i:1;s:269:"<p>Grandioribus disserendum leges expetenda prima eadem dissensio dissensio flumine arcesilas oportere spelunca neque aeternitate</p><p>Porro moveatur ab paupertas praeposita manliana tenere quonam ames vetere aristotele fugiunt</p><p>Facillimum inponebat causamque</p>";}i:7;a:2:{i:0;s:103:"Veteres sequi ciceronem galloni modi educatio fidesic merninisti intellego prave praeposita praeceptum?";i:1;s:243:"<p>Accepimus tantae solemus fictas rationem lectulis mitigari boni deprimet inventoribus loquitur optimo coletur sese</p><p>Nimium amici neglegendi posthac attuleris captum captum alienae virtutem pertinacia moribus beatissimum epaminondas</p>";}i:8;a:2:{i:0;s:108:"Poterit saepe corpore paulumque sofaw ac pyrrho severitatem etiamne praestantia dissimilis quam doctissimos?";i:1;s:183:"<p>Egone complectarsunt praecipue plebem eiuro esset asoti reiecta sensitque pietatem translatum fusi ignorat cernere amicos sin ioca cuipiam solebat</p><p>Progressionis que omnem</p>";}i:9;a:2:{i:0;s:79:"Percipiendas vesperum opportune vacua suum quis codrum appellet appellant huic?";i:1;s:232:"<p>Peripateticus video ingenii eris optatius oportunitatis adiungo deceat disciplina tollenda vacuitatem iucundi dum doceant paginas plurimis</p><p>Reperire revertendum exquirere officia perspicuis auribus contenti pareat cetera</p>";}i:10;a:2:{i:0;s:124:"Efficiuntur effectum metellum faciet video serviremus adesse contempsisse fragile diuturnitas sextilio fortem collige pater?";i:1;s:175:"<p>Sane vestigium secundum recusant vellem dicturam morbo oritur speculis natae utroque loquare salvam avarus possunt agemusque</p><p>Instituendarum negant rebus aristippi</p>";}}]]></_lp_faqs>
		<_lp_featured_review><![CDATA[Partibus erant solum hereditate fortior iam argumenta venissem scio ducem expletum nobiscum ego officium sequamur quaereremus sequebatur postulat mortuum probabilia propterea opus dominorum eaque volunt laudari illum facias kakan statim cn sed ipsius arbitrantur reddes audis ego fugere convenit]]></_lp_featured_review>
		<_lp_info_extra_fast_query><![CDATA[{"first_item_id":16,"total_items":{"count_items":"61","lp_lesson":"56","lp_quiz":"5"}}]]></_lp_info_extra_fast_query>
		<_lp_block_expire_duration><![CDATA[no]]></_lp_block_expire_duration>
		<_lp_block_finished><![CDATA[yes]]></_lp_block_finished>
		<_lp_allow_course_repurchase><![CDATA[no]]></_lp_allow_course_repurchase>
		<_lp_course_repurchase_option><![CDATA[reset]]></_lp_course_repurchase_option>
		<_lp_level><![CDATA[]]></_lp_level>
		<_lp_external_link_buy_course><![CDATA[]]></_lp_external_link_buy_course>
		<_lp_hide_students_list><![CDATA[yes]]></_lp_hide_students_list>
		<_lp_prerequisite_allow_purchase><![CDATA[no]]></_lp_prerequisite_allow_purchase>
		<_lp_course_prerequisite><![CDATA[a:1:{i:0;s:3:"133";}]]></_lp_course_prerequisite>
		<_lp_price><![CDATA[]]></_lp_price>
		<_lp_sale_price><![CDATA[]]></_lp_sale_price>
		<_lp_sale_start><![CDATA[]]></_lp_sale_start>
		<_lp_sale_end><![CDATA[]]></_lp_sale_end>
		<_lp_no_required_enroll><![CDATA[no]]></_lp_no_required_enroll>
		<_lp_course_author><![CDATA[1]]></_lp_course_author>
		<_wp_old_date><![CDATA[]]></_wp_old_date>
		<_admin_hidden_sections><![CDATA[]]></_admin_hidden_sections>
		<_lp_cert><![CDATA[]]></_lp_cert>
		<_wp_old_slug><![CDATA[]]></_wp_old_slug>
		<status><![CDATA[publish]]></status>
		<authorid><![CDATA[1]]></authorid>
		<authorusername><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authorusername>
		<authoremail><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authoremail>
		<authorfirstname><![CDATA[]]></authorfirstname>
		<authorlastname><![CDATA[]]></authorlastname>
		<slug><![CDATA[curso-de-ejemplo]]></slug>
		<format><![CDATA[]]></format>
		<template><![CDATA[]]></template>
		<parent><![CDATA[0]]></parent>
		<parentslug><![CDATA[0]]></parentslug>
		<order><![CDATA[0]]></order>
		<commentstatus><![CDATA[closed]]></commentstatus>
		<pingstatus><![CDATA[closed]]></pingstatus>
		<postmodifieddate><![CDATA[2022-01-18 00:36:10]]></postmodifieddate>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[133]]></id>
		<title><![CDATA[Curso pre inscrito]]></title>
		<content><![CDATA[]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<date><![CDATA[2022-01-17 22:44:20]]></date>
		<posttype><![CDATA[lp_course]]></posttype>
		<permalink><![CDATA[http://desarrollo-agencia.cl/elearning/cursos/curso-pre-inscrito/]]></permalink>
		<url><![CDATA[]]></url>
		<title_2><![CDATA[]]></title_2>
		<caption><![CDATA[]]></caption>
		<description><![CDATA[]]></description>
		<alttext><![CDATA[]]></alttext>
		<featured><![CDATA[]]></featured>
		<url_2><![CDATA[]]></url_2>
		<categorasdecurso><![CDATA[]]></categorasdecurso>
		<etiquetasdecurso><![CDATA[]]></etiquetasdecurso>
		<_lp_duration><![CDATA[10 week]]></_lp_duration>
		<_lp_max_students><![CDATA[1]]></_lp_max_students>
		<_lp_students><![CDATA[0]]></_lp_students>
		<_lp_retake_count><![CDATA[0]]></_lp_retake_count>
		<_lp_featured><![CDATA[no]]></_lp_featured>
		<_lp_has_finish><![CDATA[yes]]></_lp_has_finish>
		<_lp_course_result><![CDATA[evaluate_lesson]]></_lp_course_result>
		<_lp_passing_condition><![CDATA[80]]></_lp_passing_condition>
		<_lp_sample_data><![CDATA[]]></_lp_sample_data>
		<_lp_requirements><![CDATA[a:4:{i:0;s:14:"Hola cristobal";i:1;s:14:"Hola cristobal";i:2;s:14:"Hola cristobal";i:3;s:14:"Hola cristobal";}]]></_lp_requirements>
		<_lp_target_audiences><![CDATA[a:3:{i:0;s:14:"Hola cristobal";i:1;s:14:"Hola cristobal";i:2;s:14:"Hola cristobal";}]]></_lp_target_audiences>
		<_lp_key_features><![CDATA[a:4:{i:0;s:14:"Hola cristobal";i:1;s:14:"Hola cristobal";i:2;s:14:"Hola cristobal";i:3;s:14:"Hola cristobal";}]]></_lp_key_features>
		<_lp_faqs><![CDATA[a:1:{i:0;a:2:{i:0;s:14:"Hola cristobal";i:1;s:112:"Hola cristobalHola cristobalHola cristobalHola cristobalHola cristobalHola cristobalHola cristobalHola cristobal";}}]]></_lp_faqs>
		<_lp_featured_review><![CDATA[]]></_lp_featured_review>
		<_lp_info_extra_fast_query><![CDATA[{"first_item_id":140,"total_items":{"count_items":"1","lp_lesson":"1","lp_quiz":"0"}}]]></_lp_info_extra_fast_query>
		<_lp_block_expire_duration><![CDATA[no]]></_lp_block_expire_duration>
		<_lp_block_finished><![CDATA[yes]]></_lp_block_finished>
		<_lp_allow_course_repurchase><![CDATA[no]]></_lp_allow_course_repurchase>
		<_lp_course_repurchase_option><![CDATA[reset]]></_lp_course_repurchase_option>
		<_lp_level><![CDATA[expert]]></_lp_level>
		<_lp_external_link_buy_course><![CDATA[]]></_lp_external_link_buy_course>
		<_lp_hide_students_list><![CDATA[no]]></_lp_hide_students_list>
		<_lp_prerequisite_allow_purchase><![CDATA[no]]></_lp_prerequisite_allow_purchase>
		<_lp_course_prerequisite><![CDATA[]]></_lp_course_prerequisite>
		<_lp_price><![CDATA[0]]></_lp_price>
		<_lp_sale_price><![CDATA[]]></_lp_sale_price>
		<_lp_sale_start><![CDATA[]]></_lp_sale_start>
		<_lp_sale_end><![CDATA[]]></_lp_sale_end>
		<_lp_no_required_enroll><![CDATA[no]]></_lp_no_required_enroll>
		<_lp_course_author><![CDATA[1]]></_lp_course_author>
		<_wp_old_date><![CDATA[2022-01-18]]></_wp_old_date>
		<_admin_hidden_sections><![CDATA[]]></_admin_hidden_sections>
		<_lp_cert><![CDATA[]]></_lp_cert>
		<_wp_old_slug><![CDATA[]]></_wp_old_slug>
		<status><![CDATA[publish]]></status>
		<authorid><![CDATA[1]]></authorid>
		<authorusername><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authorusername>
		<authoremail><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authoremail>
		<authorfirstname><![CDATA[]]></authorfirstname>
		<authorlastname><![CDATA[]]></authorlastname>
		<slug><![CDATA[curso-pre-inscrito]]></slug>
		<format><![CDATA[]]></format>
		<template><![CDATA[]]></template>
		<parent><![CDATA[0]]></parent>
		<parentslug><![CDATA[0]]></parentslug>
		<order><![CDATA[0]]></order>
		<commentstatus><![CDATA[open]]></commentstatus>
		<pingstatus><![CDATA[closed]]></pingstatus>
		<postmodifieddate><![CDATA[2022-01-17 23:12:51]]></postmodifieddate>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[142]]></id>
		<title><![CDATA[Instalaciones eléctricas fotovoltaicas]]></title>
		<content><![CDATA[<div data-purpose="safely-set-inner-html:description:description">

<strong><em>ESTE ES UN CURSO EN LÍNEA CON ACCESO DE POR VIDA Y 30 DIAS DE REEMBOLSO</em></strong>

Este es <strong>el curso en español más completo y exhaustivo que encontrarás sobre Python 3 en Udemy. </strong>Perfectamente estructurado y balanceado, introduce todos los temas de forma sencilla, gradual y 100% práctica. Todos los temas han sido cuidadosamente preparados para presentarse de forma gradual, de manera que el alumno nunca se sienta perdido durante su aprendizaje.

Dividido en cuatro fases con <strong>230+ lecciones entre presentaciones, apuntes, ejercicios de codificación, ejercicios optativos solucionados paso a paso y quizs</strong>:
<ol>
 	<li>Fundamentos de programación</li>
 	<li>Optimización y manejo de datos</li>
 	<li>Programación Orientada a Objetos</li>
 	<li>Temas avanzados (Tkinter, SQLite... mirad el el programa para saber más)</li>
</ol>
<strong><em>NUEVO: </em></strong>En la última actualización se han añadido varias unidades extra sobre otros temas interesantes:
<ol>
 	<li>Desarrollo de un proyecto de síntesis</li>
 	<li>Katas de programación</li>
 	<li>Módulo de análisis Numpy</li>
 	<li>Módulo de gráficos Matplotlib</li>
 	<li>Introducción a Django</li>
 	<li>Dibujos gráficos con Turtle</li>
</ol>
Es un <strong>curso innovador que utiliza herramientas avanzadas para apoyar el aprendizaje</strong>, como <em>Jupyter Notebook</em>, gracias al que serás capaz de crear tus propios apuntes a la vez que aprendes cada línea de código, y el editor <em>Spyder</em> para<strong> ejecutar tus programas con una simple combinación de teclas</strong>.

<strong>No esperes más y descubre por qué Python es el lenguaje de moda, mejora tus conocimientos y da un salto adelante en tu carrera profesional.</strong>

</div>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[ESTE ES UN CURSO EN LÍNEA CON ACCESO DE POR VIDA Y 30 DIAS DE REEMBOLSO

Este es el curso en español más completo y exhaustivo que encontrarás sobre Python 3 en Udemy. Perfectamente estructurado y balanceado, introduce todos los temas de forma sencilla, gradual y 100% práctica. Todos los temas han sido cuidadosamente preparados para presentarse de forma gradual, de manera que el alumno nunca se sienta perdido durante su aprendizaje.

Dividido en cuatro fases con 230+ lecciones entre presentaciones, apuntes, ejercicios de codificación, ejercicios optativos solucionados paso a paso y quizs:

    Fundamentos de programación

    Optimización y manejo de datos

    Programación Orientada a Objetos

    Temas avanzados (Tkinter, SQLite... mirad el el programa para saber más)

NUEVO: En la última actualización se han añadido varias unidades extra sobre otros temas interesantes:

    Desarrollo de un proyecto de síntesis

    Katas de programación

    Módulo de análisis Numpy

    Módulo de gráficos Matplotlib

    Introducción a Django

    Dibujos gráficos con Turtle

Es un curso innovador que utiliza herramientas avanzadas para apoyar el aprendizaje, como Jupyter Notebook, gracias al que serás capaz de crear tus propios apuntes a la vez que aprendes cada línea de código, y el editor Spyder para ejecutar tus programas con una simple combinación de teclas.

No esperes más y descubre por qué Python es el lenguaje de moda, mejora tus conocimientos y da un salto adelante en tu carrera profesional.]]></excerpt>
		<date><![CDATA[2022-01-17 23:22:46]]></date>
		<posttype><![CDATA[lp_course]]></posttype>
		<permalink><![CDATA[http://desarrollo-agencia.cl/elearning/cursos/instalaciones-electricas-fotovoltaicas/]]></permalink>
		<url><![CDATA[http://desarrollo-agencia.cl/elearning/wp-content/uploads/2022/01/foto-portada.jpg]]></url>
		<title_2><![CDATA[foto-portada]]></title_2>
		<caption><![CDATA[]]></caption>
		<description><![CDATA[]]></description>
		<alttext><![CDATA[]]></alttext>
		<featured><![CDATA[http://desarrollo-agencia.cl/elearning/wp-content/uploads/2022/01/foto-portada.jpg]]></featured>
		<url_2><![CDATA[]]></url_2>
		<categorasdecurso><![CDATA[CES|Eléctricidad]]></categorasdecurso>
		<etiquetasdecurso><![CDATA[]]></etiquetasdecurso>
		<_lp_duration><![CDATA[9 week]]></_lp_duration>
		<_lp_max_students><![CDATA[2]]></_lp_max_students>
		<_lp_students><![CDATA[0]]></_lp_students>
		<_lp_retake_count><![CDATA[0]]></_lp_retake_count>
		<_lp_featured><![CDATA[no]]></_lp_featured>
		<_lp_has_finish><![CDATA[no]]></_lp_has_finish>
		<_lp_course_result><![CDATA[evaluate_lesson]]></_lp_course_result>
		<_lp_passing_condition><![CDATA[80]]></_lp_passing_condition>
		<_lp_sample_data><![CDATA[]]></_lp_sample_data>
		<_lp_requirements><![CDATA[a:3:{i:0;s:70:"Acceso a un PC con internet para descargar el material y los programas";i:1;s:67:"Windows Vista o superior - GNU/Linux (Ubuntu, Debian...) - Mac OS X";i:2;s:73:"Álgebra muy básica para poder entender algunos algoritmos correctamente";}]]></_lp_requirements>
		<_lp_target_audiences><![CDATA[a:3:{i:0;s:37:"Aprendices que nunca hayan programado";i:1;s:66:"Estudiantes que quieran mejorar sus conocimientos de programación";i:2;s:53:"Programadores que quieran aprender el lenguaje Python";}]]></_lp_target_audiences>
		<_lp_key_features><![CDATA[a:4:{i:0;s:56:"Utilizar Python para manipular todo tipo de información";i:1;s:58:"Utilizar Python para crear tus propios scripts y programas";i:2;s:59:"Utilizar Python para crear interfaces gráficas con Tkinter";i:3;s:55:"Utilizar Python para manejar bases de datos con SQLite.";}]]></_lp_key_features>
		<_lp_faqs><![CDATA[a:3:{i:0;a:2:{i:0;s:20:"Pregunta frecuente 1";i:1;s:21:"Respuesta frecuente 1";}i:1;a:2:{i:0;s:20:"Pregunta frecuente 2";i:1;s:21:"Respuesta frecuente 2";}i:2;a:2:{i:0;s:20:"Pregunta frecuente 3";i:1;s:21:"Respuesta frecuente 3";}}]]></_lp_faqs>
		<_lp_featured_review><![CDATA[]]></_lp_featured_review>
		<_lp_info_extra_fast_query><![CDATA[{"first_item_id":145,"total_items":{"count_items":"1","lp_lesson":"1","lp_quiz":"0"}}]]></_lp_info_extra_fast_query>
		<_lp_block_expire_duration><![CDATA[no]]></_lp_block_expire_duration>
		<_lp_block_finished><![CDATA[no]]></_lp_block_finished>
		<_lp_allow_course_repurchase><![CDATA[no]]></_lp_allow_course_repurchase>
		<_lp_course_repurchase_option><![CDATA[reset]]></_lp_course_repurchase_option>
		<_lp_level><![CDATA[expert]]></_lp_level>
		<_lp_external_link_buy_course><![CDATA[]]></_lp_external_link_buy_course>
		<_lp_hide_students_list><![CDATA[no]]></_lp_hide_students_list>
		<_lp_prerequisite_allow_purchase><![CDATA[no]]></_lp_prerequisite_allow_purchase>
		<_lp_course_prerequisite><![CDATA[]]></_lp_course_prerequisite>
		<_lp_price><![CDATA[0]]></_lp_price>
		<_lp_sale_price><![CDATA[]]></_lp_sale_price>
		<_lp_sale_start><![CDATA[]]></_lp_sale_start>
		<_lp_sale_end><![CDATA[]]></_lp_sale_end>
		<_lp_no_required_enroll><![CDATA[no]]></_lp_no_required_enroll>
		<_lp_course_author><![CDATA[1]]></_lp_course_author>
		<_wp_old_date><![CDATA[]]></_wp_old_date>
		<_admin_hidden_sections><![CDATA[]]></_admin_hidden_sections>
		<_lp_cert><![CDATA[153]]></_lp_cert>
		<_wp_old_slug><![CDATA[curso-de-pre-inscripcion]]></_wp_old_slug>
		<status><![CDATA[publish]]></status>
		<authorid><![CDATA[1]]></authorid>
		<authorusername><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authorusername>
		<authoremail><![CDATA[vladimir@forsend.cl]]></authoremail>
		<authorfirstname><![CDATA[]]></authorfirstname>
		<authorlastname><![CDATA[]]></authorlastname>
		<slug><![CDATA[instalaciones-electricas-fotovoltaicas]]></slug>
		<format><![CDATA[]]></format>
		<template><![CDATA[]]></template>
		<parent><![CDATA[0]]></parent>
		<parentslug><![CDATA[0]]></parentslug>
		<order><![CDATA[0]]></order>
		<commentstatus><![CDATA[open]]></commentstatus>
		<pingstatus><![CDATA[closed]]></pingstatus>
		<postmodifieddate><![CDATA[2022-01-19 16:44:13]]></postmodifieddate>
	</node>
</data>
